10.4 黃埔集中討論

有無人知而家做緊咩

成班企曬喺度

推

搵中資 政府合署 快閃搞完走

成個連登無人喺黃埔？？？

問題係和理非企曬喺馬路中心唔知做咩

要有人帶頭先得

而家真係成班企撚曬喺度唔知做咩

建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

360喺家居庭啊

屌成個連登一個黃埔手足都無

搵中資就直踩家居庭拆佢老母360啦

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

企喺馬路中心做咩
後面班和理非其實都唔知要做咩
我地和理非係前線後盾 但都要行動㗎

係咪要去搵梁美芬

黃埔手足可唔可以入黎留個言 討論下？？？

幫你推
我啱啱先收工，仲未返到黎

是但啦 拆360吉野家元氣咩都好可唔可以唔好塞喺條馬路一味叫口號

行遠啲 塞多啲囉

大佬唔夠300米就咁撚大間狗屋仲打陣地

黃埔紅磡手足！！！！

而家前線塞住左前面想行都唔得

係就好似上次紅土咁行啦 企曬喺度等狗黎？？？

向前行緊

唔好企曬喺度等狗部署啦

返緊黃埔 咩環境

唔好圍狗屋啊

smartone至天橋位已佔

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

俾現場d人知啊！！！！

街坊裝定點 換唔換衫好

半街坊 半black bloc

我驚無車返黎

黨鐵暫時出口仲未封

狗未岀黎？

咩環境？

Push

屌人地隔離將軍澳po咁撚快上熱門
黃埔成連登棄子

狗未出 但又玩激光筆射9屋

十字路口已佔

狗未出 黨鐵未封 成班和理非企喺後面叫口號之外無

近smartone嗰邊和理非可唔可以企後d

企到奇趣天地嗰邊都得架

MRT已爆

mtr

幫你推 出緊黎

咩出口

好似AB出口

黃埔出口已封

AB出口已封

翻緊黎既手足可考慮喺紅磡落行過黎

推
真係無黃埔手足？

而家爆緊b出口玻璃

pish

街坊look準備出尼，要去邊?

smartone

好

轉場 入土瓜灣

ok

土瓜灣成堆廢老
另外有紀律部隊同公墓員宿舍
日日都好和平

應該係去join喺土瓜灣既手足
土瓜灣都有集會

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

B出口玻璃爆左

真係轉場啦 快走

push

邊個位？土瓜灣南表示好平靜

街坊 加油

去咩土瓜灣呀屌 無人郁呀後面

下路表示會沿途加入

本身黃埔有集會就係唔想聚係土瓜灣 依家轉場咁黃埔咪冇晒人

點解要去土瓜灣？

係 無人去

咪撚唱肥媽啦

家維村被封

圖？

裝修緊a出口同交通燈

現場直擊緊

有冇記者

見到好似有

但係唔係影緊裝修過程

黃埔元氣好多人食

唔係關左咩

究竟係咪土瓜灣

土瓜灣果堆係工聯會果邊set咗rb,爆緊美心

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

黃埔就塞十字路口800塞到而家
爆緊B

平時

食0蚊下午茶咋 定係真係食

土瓜灣北有工聯會

驚覺有咁多街坊走咗出黎，成街都係

你唔係唔一齊啊

交俾土瓜灣手足

Sor，剛想影，有消防車車收隊就通返

自隊

岩岩經過土瓜灣美心工聯會見到被勇武爆左玻璃

紅土黎緊support

來吧孩子

元氣丼丼屋都唔搞

唔好話元氣啦吉野家都掂都唔掂啦

do u hear me? I am with ya

黃埔花園 海逸地區 有機會放tg 各位手足自己留意 be water

紅土黎緊

紅土手足小心 已收到風狗隨時黎放tg

梁美芬office打左未？

唔係喺紅磡咩 黃埔長期喺十字路口 無離開過

管理員叫關門窗話隨時放TG
利申：黃埔居民

觀塘線全封!

#124 講左

良好市民幫手清潔地鐵站

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

一齊讀宣言啊！！！！
唔好再講五大訴求咁卑微啦

現塲冇狗，咪亂up

佢意思係狗隨時黎jeh 現場消息都係咁講

唔再現場請唔好立亂發放訊息

得閒嘅手足請去富臨

我唔喺現場點po上面張圖

想問係咩位

咩咩位

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

應該咩位join

真 儘量唔好再跨區 有fd都係咁話

我係話樓上有人講可能放TG嗰位

唔係 嗰陣現場手足講都係咁講 佢無錯 如果喺現場應該嗰陣會聽到個女手足講

你睇翻我#124

TG無聽到唔知
但最少有聽到個女手足大叫話有人報左狗
但去到e家都仲未見影

我啱啱都有看更上門通知

黃埔花園看更逐層通知閂窗

咁依加有看更上黎逐層通知我都係講事實
你咪唔好信

9期拍左門fced

土瓜灣手足過黎聲援，好有愛

我住7期 管理員啱啱拍門通知

三期都拍左

啱啱管理員通知左要關窗
可能夜d放TG
大家小心
最好12點前返屋企啦

利申 1手，我女朋友住個度

散啦屌

散啦 今日任務完成

留有用之身

唔好同狗對峙被人拉

屋企張床要人

紅磡道入黃埔個位見手足set左road block

快手set完閃

你都快d走啦

不，我在樓上看著

路過骨野加，原來被裝修……

隔離元氣呢

我見佢地散左好多紙嚮地上
可能係要準備施展火魔法

土瓜灣手足幫手係黃埔拉大隊 屋企張床要人

現場其實要咩物資
想幫都幫唔到
有手足準備緊火魔法但未有狗

黃埔有冇tg channel放哨

我都mon緊有冇狗車

屌，真係做到好少野

下次落去一齊！

我都淨係喺近紅磡站天橋睇水
好多救護車同消防車經過但唔知咩事
求tg group

T_T

有無狗都好快d走啦

快d走啦
你屋企張床等緊你

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

我呢幾個鐘都周圍行左好多個圈但暫時都係無見到有狗車
只係見到一架消防一架救護

下次一定要見到你

始終黃埔和理非多
8-10都無出魔法
所以無狗都叫做講得過去

見佢地拆左條block
頭先有救護車同消防車到場
唔知咩事

4，10期手足小心

定其實係4,10期 ge狗乸狗仔要小心

擇日再戰啦屋企張床要人

注意狗私家車扮接仔
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
全部狗私家車
幫我散出去👍🏾👍🏾🙏🏾🙏🏾

下次大家幫手帶多d 勞工手套方便行動

溫馨提示，街坊收衫，薰過TG嘅衣物…… you know what I mean.
雖然放蛋機會唔知有幾多……
二三四期都可能

屌
咁近既

十字路口仲有一期同新邨

夜喇 屋企張床等緊你地阿

有冇手足有黃埔tg

十一期靠近紅磡道都有可能。
今次見有好多手足好醒，重點位哨站。愛死你哋！

定依家整返個?

好似唔多覺有